你有跳開繩嗎？

新手上路
我跳了5日
由400下 慢慢跳到1000下
吾識跳花式
你地呢？

太耐冇跳
之前跳親都一千下
睇呢條友youtube學

冇時間跑步就跳

你識咩花式？講下啦

一星期跳四五日 每日三千下左右
巴打係減肥先跳？